黑警開左3721部被捕手足嘅手機

推

呢個時候有被捕者手機裸照流出，係咪佢地即刻變最大嫌疑犯？？

咩機？如果有最新ios嘅iphone就...

Wtf

連登已被浸透

你信狗報出嚟嘅數字？

應該冇鎖
一係自己解鎖
一係冇鎖sim card
一係就android

???

姐係assume 有3721 個連登account

對家有最強破解公司

都唔係第一日

咪話左IOS都破解到

嗰情報網可能已經鎖定到勇武小隊嘅tg acc, 再逼電訊商幫拖 最好換過個tg

小心d五毛

可唔可以套手機上用者嘅指模, 再解鎖 ?

真心問 電訊商跪就可以捉到人？

朱heidi 應該問埋：
警有冇用被捕人士既tg,連登等發言
如有，有冇表露身分
定係扮當時人
有冇扮當時人套料，甚至煽動任何行為
咁樣做有冇犯法

我前排先知, 我睇毛ee嘅立法會質詢fb post, 黑警直情有權叫電訊商截取msg, 即是話假如你比人起到number, 就gg.

例如當初7.1入立會吹到帶電話入去就可以定位你部手機. 因此, 勇武行動嘅時候只要拎左電話+人煙稀少, 黑警check返機站, 可能就會被定位

真 班狗一定有煽動人行動
好似之前和你SHOP咁

真咩 無no.都可以定位？

連囝強制登出一次得唔得

怪唔得昨日林鄭口硬唔做獨立調查，其實佢深信過多一排運動會完結。原來班狗有咁多料，咁多招係手。

所以咪咁多退出post囉
講左幾日

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

apple 咁撚垃圾

一部電話可以牽涉到好多人，呢個真係要諗計同埋要知佢地破解到啲乜出黎

有需要既手足
全部換手機換冧把再重新加人啦

無講成功率

Sim 卡要落Pin 保護呀！！！

根本等緊大清算，

唔明點解講左咁耐，連仔都唔肯做一次？又唔係叫佢公開敏感資料

因為好多人話唔記得密碼

強制登出曬黑警點入你電話?

非法解鎖目的係想搵晒啲勇武出黎跟蹤再拉 , 告得入就告 , 告唔入都嚇到勇武唔敢再出

On9, 即是冇咁多 但用常理去諗下點都會破解到 人哋外判黑客 淨係搵曬啲小隊出嚟都夠死

2萬AC....sad
Push
小心

係無咁少呀屌你老母
自己理解唔到衝出嚟柒

3*7=21部呀
打漏咗個乘號同埋等於啫。

樓上做乜鳩自爆

你仲有冇第二句

基站定唔到咁準

出部Nokia防身

中共同林鄭真係好想攬炒，唔清算警察就大家鬥長命，繼續亂。